蕭若元：我唔覺得金正恩嘅病情有失控嘅跡象

即係瓜咗

你有無分析下佢講咩
唔係無道理wo

鳩噏都叫分析

燒山利害之處就在於分析好有道理同邏輯，但結果往往係相反，所以先不負燈神之名。

竟然仲有人唔知燒山嗰種燈力喺乜

疫情一星期內好轉

台選大勝咪又係獨家中

容海恩被人放棄得佢獨家中

RIP

歐美比佢燈死左啦仲好轉

蕭生講嘅係根據當時時勢分析
現實形勢變得咁快
佢講嘅野都有機會要修正，未必一講就岩
佢分析都有可能唔一定岩，佢自己都有講
但起碼唔會係你地講到燈神咁囉
佢大把野中又唔見你地講？

講親都正路野 等於買馬場場買大熱 實際上大熱唔係成日跑出

樂視

從來鳩噏

又中勁

比佢咁樣燈一燈
耶穌都救唔返啦

燒山就係分析得正路先至燈

之前都有聽蕭但依家真係懶得聽，佢只係將網上料重讀一次

公仔你贏字我輸

無睇過路透獨家報道？
三個内幕人士透露，中國上周四已經派醫療隊過去
朝鮮搞得掂使中國幫手？

佢出片太多而且跟新聞太緊，好容易炒車
聽佢講嘢學下思路就好，結論唔好太認真
最好就係過一段時間，等信息多啲再自行判斷

鐘意聽佢分析
但要預左個結果係相反

佢北韓有針?

如果連佢消息來源都有問題

咁重講咩分析

呢d 叫鳩估

買大細黎講 佢成績算差

不要再說了

金正恩 rap in peice